醫管局：大家都無錯，錯既係張野自己print出嚟

[red][size=6]屌你老母，講咗等於冇講，仲衰過割蓆